中共放大招 邊緣化香港

到時港獨不是夢

我真係好撚驚呀 你呢？

跟住到圳獨

邊緣化佢自己姐

一步一步噉割地落去

快！

好呀，跟住深圳又變成香港咁

好想要

快啦

開放網絡，繼續反攻，深港獨立

係就快撚d推
唔好得把口

正

放棄香港等我地獨立自生自滅la

笑死 又整多個名義一國 實際獨立既地方

唔會邊緣化到香港
一但資訊流通左 反共只會更明顯
某程度香港係保護緊中共

係就快啲啦 齋係度廢up 𨳒

送晒撐畜班撚樣上去！

出手喇

講聲8964黎聽下先

快點
還我清靜香港

請問取消gfw未？
過關係咪要check袋check手機？

當年馬拉都邊緣化左新加坡
結果人地自強不息，變左東南亞最發達國家

都係個句個深圳經濟特區建左廿幾年，建好未。

之後到莞獨，再到穗獨。
既然有穗獨，當然會佛觸

大粤民國，上線啦

你咁樣係唔會令我驚㗎

咁搞法遲早真係大粵民國

即係點
之前深圳唔行「中国特色资本主义」

割出去

快撚啲啦!
好想睇又成為國際笑柄!!!

學人邊緣化一個國際金融中心

點解唔正式實踐社會主義，取消私人財產？

乜撚港獨呀，我擁抱大灣區一齊

冧家富貴架

屌
係就快撚啲啦，好行夾唔送

閉門政策
同小學生捉棋咁

重鎊!嘩！

深圳，跟住廣州，一路上

中共放大招，獨招，獨招

波叔決定派錢比義士!

我都好撚驚呀 最撚驚係中共唔放棄我地咋

已讀不回。

深圳獨立！

上海取代香港都講左20年，你一日法治唔完善一日都取代唔到，道算法治完善都只會係同級

一聽到「中國特色社會主義」
都會即刻掉頭走啦下話

個名都怪過人
中國特色社會主義先行示範區
示範已經有“先行“既意思
先行示範區係想點？

中環止步，西環勿近，回頭維園，由天后入
十一點完 煲爆人數

「維園要人」民陣集會去到夜晚十一點！絕對唔怕遲！

過關都要比人睇電話相 抽血檢查

無司法獨立，永無變香港的希望

真係以為香港係自己一手捧出嚟
睇下上海先

多謝晒
暗最好啲香港新移民見到國家咁偉大
返去為國家發展出一分力

深圳獨立 福田革命

都唔係未試過

祝佢好運

幫佢圳獨

幾驚你理我地
快撚啲捨棄我地，比我地獨立，無晒蟈「榮耀」

上海 前海 今次到深圳，有板你睇

講黎講去 即係有咩唔同？

深圳有閪錢咩﹗
深圳本地好多都係小企，大型工廠全部唔係國企就係外資
有小小錢果班就係當地農民，當年經濟起飛時賣田賣地，講做實業鬼識做
講到做初創全部都係外地專才，係有D知識學問，但都係無錢後生仔，點做投資

訓左無睇
前海搞成點樣

藍友all in

又打飛機

以前好似仲有講過天津之類嘅

成日話再過兩年就超越香港，同亮劍一樣等到頸都長埋都未見到影

邊左廿年啦，邊到未呀。好悶啊。

仲好
香港到時有埋地做自供自給

快點懲罰我

成份文件8成內容打飛機
1成就鳩噏
1成就作埋啲冇可能發生嘅野

送頭待遇 不了

正 係就快撚d啦

老老實實
每次支那啲官媒口交部講嘢
我睇完都唔知佢想表達啲乜
句句都bullshit

深獨？會唔會升級埋做廣獨

noted with thanks

搵個男人扮女人唔係問題,人地要信先得㗎

多謝你懲罰我地

1、深圳发展目标

到2025年，深圳经济实力、发展质量跻身全球城市前列，研发投入强度、产业创新能力世界一流，文化软实力大幅提升，公共服务水平和生态环境质量达到国际先进水平，建成现代化国际化创新型城市。

到2035年，深圳高质量发展成为全国典范，城市综合经济竞争力世界领先，建成具有全球影响力的创新创业创意之都，成为我国建设社会主义现代化强国的城市范例。

到本世纪中叶，深圳以更加昂扬的姿态屹立于世界先进城市之林，成为竞争力、创新力、影响力卓著的全球标杆城市。

2、支持深圳建设5G、人工智能等重大创新载体

以深圳为主阵地建设综合性国家科学中心，在粤港澳大湾区国际科技创新中心建设中发挥关键作用。

支持深圳建设5G、人工智能、网络空间科学与技术、生命信息与生物医药实验室等重大创新载体，探索建设国际科技信息中心和全新机制的医学科学院

去到2050
中共都唔知仲全唔存在

都唔係今日既事
你睇新加波一路國際化，
香港就一直中國化

快d放棄香港啦

係就快手啦 等左十世啦

同之前參唔多，一直話要大灣區香港化，行港式的管理，親共派仲話要批 地廣大香港範圍

同依加呢個深圳風係差不多，只係變個好聽d 既講法

無限歡迎！為愛國同胞嘅「中國香港人」提供一個新家園

不怕孤立 才可獨立

我真係好撚開心呀 你呢？

誠邀一眾藍絲愛国人士北上定居，享受深圳市民待遇，共享大灣區美好生活

求下你快d

唔要深圳d大陸人，留翻塊地比香港人自給自足

Once you have tasted freedom, you will never go back

快啦，排斥我地啦屌你

散啦 唔好比鬼搞事

哇 仲要再加強, 信用系統

我話你知
你咁樣係唔會令到我驚架

唔係你話出黎擺
D嫖客就要幫襯架囉不了

送班藍絲上深圳不是夢

快

大佬呀,又話解放軍,人呢?宜家又搞第二d

中國特色

三權合作加上黨治大於人治外資正正相信香港法治保障到自己先嚟 想超過香港 下世啦柒頭

哇屌佢老母
又話邊緣化？

謝主隆恩

係咪得我唔明即係乜？

係的話遊行多幾次 集多幾次會又點話

好呀愛國嘅上晒深圳新特局，150隻垃圾唔好嚟

好撚安心

即係放棄香港？
贏咗了

有幾多外資覺得中國兩個字信得過

係就快啦

一國兩制示範唔到唯有示範一國一制

ON9咪比班大陸西發下夢囉！國際金融中心地位，唔係中央支持就得架

比一千年佢都做唔出一個香港

東莞呢?
幾時放大招?

快啲封埋啲關口啦，多謝中央

可唔可以停埋150個新移民邊緣化埋香港

終於

準備港送美
再喺深圳上海玩一國兩制

係就快 唔好等到下個禮拜

係就快

咁就快撚啲啦，唔好再嚟香港

一帶一路翻版

依加中共係到分裂中國

我最期待的畫面出現了

訓左冇睇,前海, 上海, 大灣區, 攪成點?

教訓港獨

人民幣兌唔返美金已經死得

好想搵返張繼續吹.jpg

內地軍隊

香港邊緣化我聽左廿年

叫佢收啦 呃下大陸豬就得

做得好呀！啲藍絲咁愛國，又成日話大陸好過香港，不如快啲上去住啦

藍絲肯滾去深圳未,有哂優惠比你

「市民待遇」？
咁其他人係咪曱甴待遇？

細細個聽到依家

唔洗講咁多野 成個深圳咁大搵到一個廁所有座廁唔臭唔熱乾淨先講野啦

但個問題係
香港個政府唔係為香港人好。。。

佢有錢？,150比曬佢,朗朗湯唯比返佢

差別待遇
說好的去階級化呢

wfc
不嬲做緊

太好了

無司法獨立,根本無可能取代香港!睇上海就知啦

割走我地啦
我地無撚用架淨係識港獨
深圳先係你嘅寶貝仔

送哂班愛共廢老返大陸

言論一自由
反共一定係第一

日吊夜吊中共

會唔會搞下搞下d直轄市變晒唔知咩獨

要邊緣化香港要先做多一個香港出黎先

屌，深圳本身搞撚左經濟2特區幾多年

一國三制

正，港獨

擴大香港版圖

前海PUMP左咁多水都搞唔掂
好心你收皮啦

支持深圳獨立！

問題係有冇人信中共？

遲早嘅事，唔使驚。

做緊野安內。

睇佢哋Hyper得幾耐。

多q餘用到google先算啦

係就真邊緣化，唔好得個講字

無網絡長城先講啦

即係香港無得共享大灣區榮耀？多撚謝呀喂

好呀！有人信你個制度咩？

夠唔夠薑關咗個防火牆佢呀？

最好唔再搞香港

湯唯係真香港人，融入講廣東話
件朗朗就一口北方音

佢係米想扮曬野俾深圳行
洗白話佢唔打壓一國兩制
跟住整一個受中共控制既一國兩制
做「榜樣」想我地跟

享市民待遇, 即係要交稅交社保? 仲要計埋社会信用评分?
不了

以前每日150改去深圳

弱撚智 外資就係唔撚信你先貴一貴係香港開

驚撚到震呀

快d懲罰香港

[轉載]

//我建議中國這樣懲罰香港：
1. 不准香港加入大灣區，等香港沒得分享當大灣區人的榮耀
2. 不准香港建三跑，人工島，使香港少了未來發展方向
3. 停止每日 150 殖民，令香港人口老化
4. 停東江水，令香港被迫另求水源建海水化淡廠
5. 撤走駐港解放軍，使美軍攻擊香港時的沒人保衛香港
6. 要求所有中國教職員和優才辭職，返中國工作，供獻自己才能知識、唔益香港人，你以為搞科研就請回香港人
7. 將工聯會撤回中國，香港不配有那麼好的工會，等你班人無得學中國象棋
8. 在香港買奶粉回國，一律無期徙刑，等你香港人無得賺奶粉錢
9. 不再委任特首，等你自己選，以後特首級人才留給你慢慢用
10. 不教普通話與簡體字，香港人永遠學不會講不好中國的文明語言與規範文字，被中國人當醜小鴨排斥

既然上面的東西全部益你，快些拿走，等班香港人哭住要認錯。//

我真係好撚好撚驚撚驚呀撚鳩

遲早深圳獨立

*以後 開心得濟字都打錯

其實都搞左咁多年（起碼十年）
講咩上海 深圳取代香港
但玩左咁多年都唔得

推

好喎，發夢夢到深圳獨，然後兩廣獨，然後兩湖獨，慢慢就大工告成

支持送中既可以返大灣區喇

邊緣化? 香港的競爭力就是在於不同於中國, 即差異化(Differentiation), 差異化必然是香港未來唯一出路!

諗起爛尾樓、死城

好空泛 無咩實際行動細節
華為都買唔到 零件
攪咩高科技

無分和勇 光復香港 時代革命

齋講唔做正契弟

大灣區獨立？

香港係一個沿海城市，地理上根本就已經係邊緣
香港一直係東西交接嘅地方，根本就需要做邊緣

所謂北京要將香港邊緣化根本就係無中生有嘅恐嚇

佢法治完善架
但執法司法啲人唔跟之嘛

快啦 等緊你

守住香港，香港先有價值，唔會俾所謂嘅上海深圳超越

好消息黎，俾舊屎杯葛係好事

唔好比香港入大灣區，等香港人冇得共享大灣區榮耀。（香港班高官除外！）

等左好耐啦

佢覺得咁樣香港人會驚呀？

g持

上海幾時做金融中心， 免稅區去左邊， 前海呢

係就快喇
每日個百五隻就每日咁千五隻咁送番上去
好行唔撚送

可能呢個就係香港版新疆集中營

開放左互聯網再講

深圳表示: 快點開放我 可以擁抱外資, 狂上面書

如果深圳可以變到香港咁樣， 香港人仲駛反送中咩。

即係承認左香港制度比較優越

我係唔會驚架

最強即時地圖

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

幫手Facebook Twitter WhatsApp Telegram share!!!

講撚左廿年啦

講得中國特色就知得啖笑

講嚟講去，無得自由兌換，匯款嘅地方係廢嘅。
仲未計法治比蛋治更不如。

夠膽就開放網絡

係就快呀 唔好等下個禮拜

致深圳政府，香港政府稅收不上繳中央的
親，你們也快爭取不上繳哦

咁佢比香港民主嘛
咁先證明到社會主義係比民主好

俾願意沉淪喺垃圾地區享受大灣區共榮圈
祖國真係好為班垃圾心

還我清靜國土

講左幾多年 你放招啦

我驚佢個玩法唔係發展深圳，而係加快深圳食埋香港

連外國都知咩叫 反送中

深圳is china

唔洗解啦下

佢地都唔明 你推上海深圳其實都係冇用
1. 你唔係自由貨幣
2. 成個司法、人文環境封閉
你推都取代唔倒香港㗎，用下腦諗啦
李漢文.jpg

香港之所以係中國stand out 到出嚟咪就係因為英治時代設立嘅制度好囉我就睇你套垃圾支那制度點做到個第二香港出嚟支那同英國個套都唔知差幾多個世紀

你咁樣係唔會令到我驚架.jpg

全國最大的獨立圈，上線啦

邊緣化左好多年都未邊完

香港其實越被邊緣化越好

到時香港咪擁抱西方國家囉

比十年時間你 唔取代到香港正pk

又想吸血

快啲嚟啦我等緊你啊

其實中國特色主義社區即係咩特色?
有得貪污?

無美國加持 永遠只係一個封閉雞場

全中國省市獨立不是夢
共產黨返延安打飛機啦

老老柒柒
先唔講你啲監控
你個人民信用評分已經嚇走唔小人啦

佢哋唔明

好多野一路都做緊喇，唔係咩改革囉

都唔係獨立關稅區

唔好又係口交啊

輸出革命機會

嗚 好驚呀

唔好反口呀仆街

快d

嘩！好撚驚呀 (驚閪)

示範一個示範，如果呢個示範嘅示範ok，就跟呢個示範
簡單明瞭

深圳上左twitter 熱門